姐弟戀+拍拖問題

係外國讀緊書，男朋友細4年，一齊咗2年。

其實同呢個男朋友好夾，價值觀同鍾意嘅嘢好似，但唯一問題係我覺得佢唔識照顧自己。

例如

1. 如果我嗰嗰星期好多嘢做，基本上一定係食外賣，因為佢根本唔識煮飯，叫咗成年都唔去學。 我從來都好by女朋友要識煮食飯，但問題你去得外國讀書，係咪應該要學習點樣獨立呢？如果有日我死撚咗，你食外賣都食撚死啦

2.佢抗壓能力好差，我覺得問題唔只因為成細個，佢本身就係一個無壓力嘅家庭長大，變相依家一有少少功課、少少忙就叫撚哂春咁，我都多嘢做，都成年人係咪應該去學下管理自己嘅性緒呢？

其實佢先19歲，大把青春，有無可能真係同我一齊到落去？如果佢突然24歲飛起我我就仆街了。

理性啲諗我都23，我出黎做嘢先仲要照顧返佢轉頭，有時會覺得我係咪應該搵一個照顧到我嘅男人先岩呢？ 到底呢個依家個男朋友岩唔岩我呢？我應唔應該將我嘅青春去畀咗呢個男人呢？

其實我唔係想分手，但我好驚我有一日遇到個條件好好嘅人會想變心，都好驚佢有日遇到個更加正嘅。因為同佢真係幾夾，做男朋友係好好，但諗到將來個層就。。。

咁你揀咁細個預咗係你照顧佢多啲啦，湊仔咁湊

分手囉, 如果你有一日遇到個條件好好嘅人 乜都自己搞點,乜都唔同你講, 咁你仲有咩安全感,覺得佢憑咩選擇你, 你唔好講到自己好偉大, 算吧啦,你跟本就睇唔起佢, 搵個阿伯同你埋單吧啦, 唔好累左個後生仔啦

第時你老咗佢都未老
Long d 好難keep得耐
搵個第2個啦
年紀大啲可以照顧埋你
佢仲有自立能力，唔洗你顧左顧右
仲有埋穩定經濟能力

兩個都細早日搵嗰個，19歲嘅男仔有呢啲行為其實正常，你預期佢可以有幾成熟？

其實當出現左：我好驚我有一日遇到個條件好好嘅人會想變心，呢類嘅說話你已經想走啦，條件好就會變心？呢個世界好難有完美嘅人，咁係咪遇到個更好嘅就要離開？

如果有日我死撚咗，你食外賣都食撚死啦<你都死撚左，佢點死駛撚你理？

佢唔識處理情緒係問題，提議睇下醫生。

你地再大 d個價值觀點都會改變，同唔同步到係講唔埋的。但就算散，起碼都開心過，學到 d相處技巧，對你同 mr. right相處都會有 d得著。
何況 mr. right都未出現，咪拍住先囉。

其實你咁問得 都冇信心同佢一齊行落去㗎啦
比另一半好嘅人大把啦
咁係咪邊個好就要跟邊個走先
早啲分手放過個後生仔啦

遇過很多很多戀人
一朵花跟森林
你未決定哪邊合襯

唔係講緊外在，好過佢嘅意思單純指會識到照顧一個女仔

我一齊前有諗過，咁我諗住佢會慢慢成長

唔係long d，同居緊
我唔想分手，但我對自己無信心

19歲好正常，但你係外國生活就唔正常，佢過得黎就預咗要學習獨立

咁我點先唔可以咁諗，我可以做啲咩，唔想分手

同居咗同拍拖係2回事，淨係拍拖無所謂啦，同居先出現問題

分手啦
如果你都係想玩既 有個人同你扑下野就一齊到悶就分
但你係想搵老公既，呢個一定唔會係

不過第一點唔係問題，似係你細個多啲
如果你死撚左，咁你真係死撚左先算啦
女人成日諗埋如果乜乜乜

唔想再傷害人，佢成日都想第時同我結婚，但我唔sure佢以後係咪咁諗，佢咁細，第時大把世界。。。

如果等到mr.right出現，都畀帽佢有咩分別唔可以咁樣做

我想同佢行落去，但對自己無信心
我要嘅嘢好簡單啫，係我忙嘅時候可以幫我睇住間屋，而唔係留啲手尾畀我做

一室之不治，何以天下國家為？

我同佢一齊2年無畀時間佢去成長？

一樣有機會，但年紀細個機率會大啲囉我覺得

抗壓我覺得每個人都需要㗎啦，唔通第時做嘢畀人屌2句就收皮？
我幾時有要佢識呢樣識嗰樣，咁你過得外國讀書，要學識照顧自己好應該啫，我都無要求過佢要完美，我都知要包容，你做仔嘅，你老母都想你識自動自覺幫手做家務啦

你咁講係咪我做哂所有嘢就係應該？然後佢唔識就係一定要包容。試下調返轉條女唔識煮飯，你地都係叫條仔飛撚咗條女

我淨係想佢係我忙緊嘅時候主動幫我做下家務，要求好高？

你一句，男人係咁㗎喎，咁仲有乜好講？

我覆人地

無人知邊個係mr.right，我都想佢係，我講過唔想分手因為同佢好夾，所以先想知有咩方法令我可以去包容佢或者對自己有信心啲，我想分手就一早分咗啦，成班就叫我分手放過佢，我對佢好好

成日食外賣都唔健康啦，我支持你自己煮㗎

咁你可以當我對自己要求高，所以都希望佢都做到，我唔需要對方日日煮，因為家頭細務係女仔做嘅，但至少我病咗都有淡粥落肚而唔係外賣囉，我好窮㗎日日食外賣好貴

唔想分手，事實真係試過食咗一星期外賣

通常有嘢會直接講，但我要用幾多時間去等佢成長

起碼都要佢半隻腳踏入社會話者可以同佢一齊諗啲5年計劃之類比少少壓力同動力佢

佢咁細個 你都預撚左佢係咁架啦
乜撚野好夾 你貪佢後生 你有得威 佢碌鳩又夠新鮮之嘛

我都遇過一樣既情況，無得搞，一係就長揸博佢會成熟，一係就搵過個成熟d既，年齡唔等同成熟，19歲都可以照顧番你轉頭。

最後可能佢頂你唔順飛起你，拍住先lor，唔好幫佢打掃洗碗，你係女朋友兼housemate，佢唔洗野打掃就叫佢做，大家比一樣錢唔理由日日你做，plan下點分工，做咩搞到自己係佢老婆咁

好心分手

最撚憎d女人係到諗埋依d虛無既問題，我女朋友大我兩年，我21 佢23 ，佢同你講既野都差唔多，又話冇安全感，又話唔想幫人教男朋友，如果你有同佢講過依d問題，你真係會令佢好大壓力，因為我依加已經好大壓力，

我想話，你一開始識佢個陣 就應該預左，預左就應該包容下，如果你咁想要成熟既男人，搵40，50歲個d阿叔咯，養埋你都仲得。搵個 細個你既把撚 又要愛，又要嫌棄。

琴晚我叫佢幫我改下essay ，佢都屌鳩我。
真係好撚嬲，我唔想同佢嘈，所以係到發泄下就算

其實唔太關事，睇個人經歷，如果經歷多，個人就算18，都一定會比其他18歲老積得多，識諗得多

樓主條仔係無壓力下成長，抗壓正常都低，如果一個靚仔從細係單親家庭下長大，我諗佢會比樓主條仔更加有能力去面對壓力

樓豬可以考慮同我拍拖
利申

我諗我十九歲果時都接受到一星期外賣，但人大左價值觀變左會更著重健康，佢就會肯煮下野食。
其實碌個麵炒個菜唔會好難學，兩下就學得識，唔駛學定為左老年用的。

其實你指的夾係咩意思？ 因為我睇你同佢 d價值觀都唔係好夾。

聽到都陰公 分手啦 我男朋友如果半個星期唔煮飯我已經屌到佢老母入icu

佢男朋友條鳩同佢夾

笑撚左
你真係中二病末期
竟然以為咁GE歲數會成長...

男仔心智遲熟
堅持一齊就預左開頭係湊仔咁湊

我覺得唔洗plan佢已經畀咗好大壓力自己
佢大壓力=易燥同唔開心=我受罪.......

唔新鮮囉

咁你最後分咗手？

我覺得已經係老婆咁款 提早踏入師奶階段

佢要走嘅話可唔可以早啲，唔想變剩女

大把男人39歲都係咁架啦，你對佢淡左咪開始將佢既缺點無限放大囉

下你2年，好少啫，講緊我26，佢先22
我唔係無安全感，我信佢，但感情不嬲都無得預計，嗰嗰都話一生一世㗎啦，有幾人做多？我搵返同年嘅其實有機會佢想定落黎， 但佢咁19未玩夠都正常，你幾何見呢個年代19歲一齊到30歲然後結婚？

咁我預咗湊佢，但唔係湊一世囉，佢係我身邊真係好唔獨立

唔指愛情，感情都係㗎啦，啲屋企人都好煩㗎，咁你愛唔愛？你細個都有機會激屋企人爆血管，咁佢都係咁愛你

咪同你一樣，上黎發泄下，唔通同佢分手咩

你覺得咁多問題咪分手
你預左佢出黎做野 見識到花花世界係另一個考驗

利申：女朋友大我6年

有一天，柏拉圖問蘇格拉底：『什麼是愛情？』
蘇格拉底說：『我請你穿越這片稻田，去摘一株最大最金黃的麥穗回來，但是有個規則：【你不能走回頭路，而且你只能摘一次】。』
於是柏拉圖去做了。許久之後，他卻空著雙手回來了。
蘇格拉底問他怎麽空手回來了？
柏拉圖說道：『當我走在田間的時候，曾看到過幾株特別大特別燦爛的麥穗，可是，我總想著前面也許會有更大更好的，於是就沒有摘；但是，我繼續走的時候，看到的麥穗，總覺得還不如先前看到的好，所以我最後什麽都沒有摘到。 。 。』
蘇格拉底意味深長地說：『這，就是愛情。』

一個故事完美演繹咩係幼稚嘅愛情
如果揀伴侶係不斷嘅追求嘅話
其實係沒完沒了 今日你揾到個條件好啲嘅 他朝如果又有另一個更好嘅呢？
不如大家一齊睇住大家成長好過 恆久嘅愛先值得追求

不過講就易姐 做出嚟就另一回事

點樣可以提高下，其實佢無畀屋企人寵到仆街已經好好抗壓低加易燥底就係唔畀人屌得，易佢成屋人都唔畀人屌得所以佢屋企人都唔係打工仔 我都唔知佢第時點出黎打工。。。。

我豬閪咁嘅樣

外國叫外賣好貴想儲下錢
其實煮飯好易，我都係咁學，我覺得佢都得

啫係做朋友係好夾，但同居就會出現咗其他問題，我相信我地無一齊會係好好朋友，同佢一齊其實好多心事都可以傾

我覺得分咗手佢會去住返homestay 都係畀人照顧

條鳩又真係幾夾嘅

你文早講果堆問題唔係源自你年紀大過佢而係性格問題, 至於擔心幾年後俾人甩. 其實去番香港邊大把男女去到20尾都仲選擇緊, 23歲去擔心係多餘, 難道你搵個大你3年既就肯定唔會玩悶你想轉車? 係咁驚就搵個40歲, 呢D就真係"拒絕再挽"既年紀啦. 建議你將呢類擔心留到去30歲再諗, 夾玩夾生活夾搞就唔好自尋煩惱.

每個歲數都會成長㗎啦，你唔會？

咁佢預得同姐姐一齊，唔通真係姐姐照顧佢一世咩

係咪要等到佢踏入社會，到時我都20尾了

大學已經係第1個考驗啦佢無朋友，成個世界好似得我咁，我都好大壓力

追post，我講嘅條件不是外在，我打得唔好

其實希望佢學識照顧自己，自己都攪唔掂，點照顧另一半？

佢呢啲唔拍過幾次拖都唔洗旨意佢會成長
除非你地都係好有錢啦
唔係都唔好諗過人世啦
反正你兩個都好細啫

係，其實係2個問題，佢性格方面單單係我唔想佢唔識照顧自己

咁講我23其實都係會玩悶會想轉車，其實我都知咩年紀都會有機會嘅，只係佢仲未出黎做嘢，踏下社會又另一個世界了

我覺得過左青春期就唔會再成長...
尤其啲性格...
慣左就定左
你要佢改,佢又改得辛苦,你又屌得辛苦
最ON9係你竟然重有希望...

職業 女兒 兒子
錢嗰方面我唔會擔心，出得外國讀書都係靠父幹㗎啦，佢屋企人都留咗間屋畀佢

你講到我地好大機會分手，咁到底死因會係年齡問題定性格問題

姐姐 咁你不如放過人
到時佢搵唔到好既咪會搵返你
簽定約好未？
講真 樓豬正既對佢好好既話 你36佢都唔會變心啦
碌撚咁

要搵個比較夾嘅其實都好難，我唔想失去一個咁嘅人，又唔想佢太辛苦去改畀好大壓力自己，同佢講將來又驚太大壓力讀書讀得唔開心

佢成日覺得自己樣衰一世都唔會有女，唔明點解我會揀佢，真係癡線，完全無自信，其實淨講外在有父靠點會無女 同埋佢唔樣衰，不知幾靚仔

good luck

同佢約定30歲先再一齊囉

對佢好好同佢唔變心有咩衝突，係人都貪新鮮感，重點係佢嘅世界好似得我咁，所以我真係如果突然有啲好撚正嘅鬼仔聊鳩佢會點

男人39歲都係咁就食得屎

同佢汁返幾劑培養返啲感情先囉
咁有啲問題唔係愛就可以扮睇唔到，就算我愛佢，呢啲問題始終會有，佢唔可以咁依賴我

分手lor😂

咁易咩

易

咩叫咁依賴你 拍拖係咁架喇
咁你又講下你有冇啲咩可以依賴佢

出國+有間屋算好有錢咩
講緊唔做野都有屋企養唔洗憂嗰啲先有資格唔洗擔心呢啲問題

年齡同性格都係

ok你意思係溝通好夾，但價值觀其實又未係咁夾。
朋友係一個階段，同居係另一個階段，結婚又一個，生 b b係一個 (例如有左 bb 仲搭唔搭飛機去旅行都係之前未發覺的差異) ，點教小朋友又一個，每個階段都會發現價值觀的新差異，如果差異小都可以小修小補，大就真係好難夾，揾過一個好過。
你說佢是否 mr right, 你就要預測將來你地差異有幾多足唔足以行落去。當然佢有好多進步空間，但有冇心去進步到夾到你的 level，要靠你觀察而旁人俾唔到咩意見。

樓主，其實你同得佢一齊係一個認識大家既過程，你唔好諗住改變佢同想佢成長，咁樣無可能同埋我覺得咁樣諗係好自私，你愛佢既就應該接受佢既一切，如果唔係你只會同佢成日噪同埋大家都唔開心，講真如果佢咁諗我只係想我女友身材好d唔好咁肥，衣著打扮後生d jei 同埋想我女友揾錢多d jei 你又開心? 你同得佢一齊好多野真係要接受同妥協，當然佢都有好多野要進步，但認真講無人鐘意自己另一半對自己炎3炎4，最後係無人知到未來，你覺得現加呢一刻好鐘意佢唔想分手既話，咁你就繼續 enjoy 落去la, 將來既野你鬼知咩，可能真係佢係你老公呢係咪? Don't think too much and complain too much...

唔好要求太高，係香港有間屋已經輕鬆好多啦

....認真好似無

咁分手啦 唔好話咩好難講到人地逼你同佢拍拖咁

唔係要求高唔高嘅問題
唔再講啦，自己領悟下

基本上我同咗一個人一齊就唔會無啦啦鍾意第2個，因為我唔會去識一個新嘅異性，如果我覺得哇嗰條仔好正，我更加唔會去聊佢講嘢，對我黎講同一個我覺得好正嘅人講嘢已經屬於心靈出軌了。

如果有日真係出現咗一個人然後我心動，我真係會好想桶撚死自己。

我啲朋友都會問我係咪諗住咁樣就一世，未去到結婚就好似做人老婆咁，叫佢試下煮，2年都淨係識煲飯 其實都無咩可能佢會無啦啦去學

所以先諗係咪應該訂一個時間畀自己，過咗佢都係咁，就放手呢

咁我相信每個女仔偶然都會想畀人照顧一下嘅，我覺得我嘅要求唔過分，至少要識點樣照顧自己

不過我明白你嘅意思，希望我可以繼續去包容佢啦

絲打呢個係你初戀?
我反而都幾想知你地點一齊架
所以依架你地係一齊係外國住?
聽到佢入到U都冇frd靜係痴住你其實都真係唔太好
如果變到佢單方面去依賴你 你其實都真係好辛苦 好似感覺湊仔咁
同埋你係咪都同佢講過下架 佢有冇啲咩反應咁

我呢啲人其實應該自己過一世。咁當然我係鍾意佢先同佢一齊啦，感性啲諗愛咪繼續一齊繼續包容佢，理性啲諗唔夾咪分開囉

岩嘅，可能我自視太高，覺得佢嘅世界得我一個，其實佢自己一個都無所謂

我明你嘅意思

佢先19 歲你又知佢第日唔係你mr. right?

痴線，你條仔同我差唔多，都係外國讀書，覺得自己樣衰，唔知女朋友點解會鐘意我，同埋係大學識唔到朋友...

你真係碌撚咁，點會無衝突？你對佢好的話佢會覺得唔可以對唔住你所以咪會專一啲(樓豬樣同身材係正常情況下) 有新鮮感就一定架啦，會唔會變心係另一件事，有好撚正嘅鬼仔撩鳩佢即係樓豬男友係TB或雙性戀？

唔係初戀了

朋友嘅細佬嘅同學 成日一齊食飯，本身當佢細佬，突然有一下就撻著咗，個陣我都考慮過好多因素，特別係年紀問題，點樣相處，做朋友會唔會好啲，都諗咗一排先決定一齊

我讀緊master，佢y1，如果我返香港仲大獲，long d死撚緊

佢仲問返我點解佢無朋友心諗我點知啫，我嗰陣都同到你做朋友，但其實佢個樣係：唔好撚同我講嘢啊！個啲
我都無乜特別傾得埋嘅朋友啦，但至少出去食飯都會有個伴。 試過有次同啲朋友去打機，朝早先返，勁撚內疚，好似對佢唔住咁留佢自己係屋企唔陪住佢

我都預咗要湊仔，但諗漏咗我忙到仆街嗰陣係煮唔撚到飯㗎！然後佢又唔識，要叫幾日外賣

特別係佢依賴我所以我會同自己講唔可以分手，唔好同男仔講嘢，唔好畀機會自己有一啲啲嘅機會去鍾意第2個，同朋友食飯都要帶埋佢去，去邊都一齊，每一日除咗返學都係一齊緊

有講過，佢咪話會學會學，學撚咗2年。話佢受唔到壓佢會認，之後完 或者直接唔同我講當自己受壓能力高咗，但成個樣出哂黎

其實你有冇諗過一個係外國生活嘅人點解會容易啲成熟？因為一個人係人生路不熟冇人幫嘅情況吓會容易快速成長，而家佢有你根本唔需要成長，因為有你咩都幫佢搞掂

最近呢幾年有好多香港人好鍾意去國外working holiday,識有好多人都去過，好多人去嘅時候都會有嗰邊嘅朋友幫手，幫佢哋搵工解決生活工作，一係就去到嗰邊淨係識返同語言嘅人，生活都係圍繞返唐人街

所以有好多人去左等於冇去過咁，因為佢哋只係換左個環境但基本上都係群體生活，連英文都唔需要點講，咁又點成長

你男朋友嘅情況就係同嗰啲人差唔多，當你咩都幫佢解決，就好似係香港佢嘅屋企人幫佢解決哂一樣，因為有你，所以佢根本唔需要成長

男人係要經歷要挫折，跌過痛過嘅男人自然會成熟，佢得個19歲，咁嘅表現係正常，你唔想分手就試吓唔好同居一排，再同認真傾一次，睇吓佢會唔會為你變得成熟

咁我覆佢先咁講啫 啫係佢假設我男朋友唔係mr.right，而我搵到個mr.right，咁同騎牛搵巴同畀帽佢戴無分別，唔可以咁做，所以我都唔會咁樣諗

你依家係試圖特感情同現實拉埋一齊比

平時你都唔係成日上連登，咁都畀你發現我

咁你係點諗？覺得佢遲早會飛咗你？定你對佢好有信心

你哋long d真係死撚緊你講得好得啱

我long d左一年幾，個女仔大過我5年，咪又係咁過

你對佢好的話佢會覺得唔可以對唔住你所以咪會專一啲

啫係覺得對唔住我係因為內疚？ 咁講我覺得佢對我唔夠好，所以我無咁專一都ok？

我覺得係愛對對方都會對對方好，你對一個人好唔代表個樣嘢真係好，唔代表適合佢。

咁簡單的話呢個世界唔會有咁多人分手啦

嗰留言好高質

我覺得好岩，因為有你，所以佢根本唔需要成長

我都好想試下唔同居，但佢應該會去搵homestay住
佢又無朋友無理由佢自己一個租 就算佢自己住，都會好自然咁搵我......因為佢都無節目....

如果同佢講咩試下分居，我覺得佢會咬定我淡咗，或者鍾意咗第2個，佢心靈好脆弱。

佢有拍過拖嘅，但唔係人飛佢，佢話個啲唔係愛，對我覺係。所以我覺得佢無經歷過嗰種失戀然後再走出黎嘅感覺，唔知道人其實無話唔會無咗邊個會唔得，佢愛我所以我地就要一生一世 唔講佢第時有新世界會唔會鍾意咗第2個，但呢一刻佢就係覺得佢愛我，第時要結婚！ 咁樣其實我都好大壓力

咁你幫我拆返開

如果long d我地應該會分開，我同佢都唔係嗰種受到long d嘅人，呢樣嘢好有共識

但佢有叫過我留係到做嘢，等佢讀完書.....,

湊仔無結果

咁一開始係佢追你?
一齊咗2年都唔分手 絲打你真係有野中意佢覺得佢好 定係你因為個責任一齊先...
同埋你會帶佢去識你既frd其實係件好事黎架 但係佢冇朋友而成個世界都得你都唔係一件好事wo
你又要諗下你係預咗要湊仔 定係你因為中意佢所以咩都唔介意為咗佢做wo..

無追過 互相鍾意，表白，一齊

我成日同佢講，你無溝過我啊！分手再溝過我
我我係同愛佢而一齊，依家係愛加責任，我唔知將來係點，有時都唔敢去諗，因為我知大多湊仔無結果。我出黎做嘢先，通常又會發生好多問題，無咁多時間同佢一齊。

講真差4年唔多，如果係26同30，我覺得無問題，但依家係19同23，其實好難

我帶佢去識我啲朋友有咩用，佢都唔係點同佢地講嘢，佢好似唔屬於呢個圈子，佢依然無自己嘅朋友

我覺得愛佢係可以一直為佢做，但咁樣落去唔得，佢唔可以成世都咁係

其實同個男係點好似冇乜關係，而係好似你講，對自己冇自信，又怕自己留唔住佢，驚自己年紀大先俾人飛就GG。
不過，同咩年紀人一齊都好，都要有自信，同學會愛自己同欣賞自己先，你都覺得自己唔好，對方又點會覺得你值得珍惜呢。

我對所有嘢都係咁，通常會打定最壞嘅打算
唔只怕自己留唔住佢，都好怕自己會走
我幾好都無用，女人嘅青春係唔值錢嘅，因為我屋企...都係咁.

所以好似就冇咗個個熱情既感覺既
4年呢個差距點都會係到架wo.. 年齡點都唔係一個問題黎既
係你依架同佢既相處好似你又唔係好開心咁
有冇啲時候你覺得同佢相處舒服啲架

關係唔可以用cost benefit analysis 的

一見就情定某人 等於對待你殘忍
誰能保証終生不抱憾 沒更好在眼前等

遇過很多很多戀人 一朵花跟森林
你未決定哪邊合襯 如何投入你情感
害怕今天挑選這人 轉角有個某君
送贈更動魄的熱吻
你為何沒有等 一早已被困

大概你也抱歉得很 傷了幾百個心
也未決定那位合襯 或你知事到如今
共你應該一起的人 已變了做至親
看着你共誰合又分
美事還未發生 冬天已漸近

分手 搵個大四年既試下

我諗係叫平淡掛
至少佢踏入咗社會嘅階段會好啲嘛
其實好開心㗎！只要係我唔忙嘅時候

佢食外賣唔代表唔識照顧自己㗎
只係照顧自己嘅方法同你唔同
可能佢覺得自己咁都叫過得好好
所以其實唔洗咁緊張

又或者其實絲打搵佢做男朋友
其實就係想滿足自己想照顧人嘅心態
拍拖都係講配合
你想照顧人 佢想比你照顧
咁咪 perfect match
唔使局限係一定係男人照顧女人呢個框咯

佢有壓力叫春
會唔會係純粹r嘢講
你feel 到佢係真心有壓力？
係嘅話，你咪同佢一齊搵方法學識紓壓
如果你同佢一齊搵都唔想學解決壓力
可能佢真係r嘢講
到時你就要當面同佢講清楚
話佢咁樣會好困擾你

唔想咁樣

面對嘅嘢又會唔同啦

佢唔係我男朋友我話知佢食外賣定食乜
佢係懶，唔想煮，反正有人煮畀你，仲洗乜學
咁唔通第日佢單身，無朋友，自己住，日日叫外賣，咁樣叫對自己好？ 煮飯呢啲學黎無壞

我唔係想照顧人嘅人黎，互想照顧會好啲，我只係愛佢所以願意咁樣做

真心有壓力，成個人會好燥
有咩方法可以提高抗壓能力？
如果我話佢好困擾我，佢會以後都唔講，扮哂嘢，但一樣受唔到壓力

你唔忙既意思係..?
可能出到黎做野又真係有啲唔同既
佢最大個問題就係未好識照顧自己飲食?
如果係咁呢個會聽落似美中不足wo..

唔洗趕住交essay嘅時候

唔指飲食，各方面都係

各方面都係既意思係

除咗洗碗所有嘢都唔會主動做，啲嘢周圍放，佢連洗衣機都唔識

好似啊媽叫個仔汁嘢先識汁，提佢又話唔記得啫，放假汁啦嗰啲，你屌我做乜啫

根本咁樣都唔叫拍拖啦，上面仲話咩放過人地分手啦，仲要咁多正評，成班做開裙腳仔？本身佢地老母幫佢地打埋飛機㗎？

女人過30老得好快㗎
眾巴打都係揾個細自己幾年嘅好啲

樓主食洋腸

岩啊，青春唔撚值錢嘅

邊到有食洋腸

佢對我冇信心，完全唔依賴我，覺得我咪都唔識

佢好多野都搵佢個男性朋友幫佢，問都唔問吓我，真係覺得有d唔受專重

之前每個禮拜都嘈幾次，上個禮拜嘈到差d分手，經過上次嗌交之後，大家都好似更加珍惜對方

如果佢真係覺得自己冇market ，你係佢嘅全部，你可以試下嗌吓交，等佢知道嚴重性，咁就好快大，我依加就係俾我女朋友食住，佢知道我好珍惜依段關係，所以係咁想改變我

睇落時間唔係好 match, 都係做 fd算啦，激氣少 d